美軍侵華「堅」定流？ - 陳也

美軍侵華「堅」定流？ - 陳也

Department of Defense（E.J. Hersom）圖片

曾經追蹤AV女優蒼井空的外交部戰狼趙立堅，堅稱武肺是由美軍去年參加武漢軍運會時輸入，這就呼應了「火線入黨」的南山先生的神邏輯：「武肺發病在武漢，但源頭不一定在中國」。

將矛頭指向去年十月尾的軍運會，時序夾晒嘴形，美軍與109個國家地區的威武之師，乘機發動「侵華」計謀，複製荷李活情節。美軍帶住喪屍病源到武漢散播，自己率先中招，成績重挫，一塊金牌都拿不到，衰過拎到一金的納米比亞和突尼西亞！在軍運會排毒，其他軍團冇中伏，中國更是獎牌之冠，意大利排名亦高。美軍自己重創，回國後發病，當做流感失救，死無對證。之後的11月中，武漢首例病發失控，武漢肺炎禍延全球。後事未及分解，但趙立堅愈tweet愈堅，藍屍愛死了。

不過黨喉舌火速潑漂白水消毒，不容攬炒軍運會和武漢P4實驗室！軍運會是生化武器競逐場的消息，在湖北以至神州廣泛散播的話，倒過來，正面地看，14億強國子民一樣相信解放軍有能力整蠱美軍，讓他們帶住武漢實驗室炮製的毒源，從武漢體育館主場，直送返美，與侵侵握手跟彭斯擁抱，返回軍營人傳人，軍艦淪為公主號！喔，政治髒骯，莫問堅定流，總之，蝙蝠穿山甲與野味，被擺N次上枱，牠們都冇仇報。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

Push